有咩國家隊可以連迪巴拿、伊卡迪依種級數既球員都可以落選?

放落去任何國家都係必然正選，居然連入選都無份，真係好奢侈

伊卡迪

大巴拿岩岩傷完 唔想比佢打咁多

唔係美斯點落台

賓斯馬列貝利

冇計啦
小氣球王玩政治係咁

球王有資格玩

why?
攞過乜杯?

小花迷：亞軍廷隊友廢

去到美斯嘅級數已經唔需要獎杯證明

比d葡萄牙啦